有無玩夢之歷險？面子既重要性

1.）每次於一般地圖死亡或時空任務失敗時,會扣減和戰鬥等級相同的面子值

2.）在一般地圖打死高於自己戰鬥等級的怪物,每隻面子+1
完成任務時,也會提升許多面子值

3.）NPC拉渥有賣面子+100的道具,9萬元

《香港社會信用評分系統》假設

1.）每次反對政府政策或參與社會運動，會因組織心情扣減信用值

2.）每次完成中共/港共任務，你的信用值便會提高

3.）可以送禮比信用評分組織，提高自己信用值

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

信用值高低有咩影響上網查都知

我冇嘢講

我要見律師

我要投訴你

我要去醫院

各級人民政府、發改委和地方社會信用體系建設小組一起，通過收集公民的銀行和社交媒體信息之後，針對個人的行為打分。而民眾日常行為都有機會成為系統的評分項目，扣分事項一部分是牽涉與政府部門互動中的行為，評分結果最後會影響個人出行出遊，升職，置業，子女就學等

有無提升信用攻略？

係咁打p石(即示威者)

有面子水一下回滿
以前一出好貴，之後好平

我支持警察執法

或者去雪地打下怪 殺下人仔咁

咁不如開公會 一齊去死地刷 有錢就可以買信用

家下升LV仲係咪打死地

上次啊sir教我哋點樣喺旺角升lv

面子負數

-100~-200可疑的
-201~-400 可恥的
-401~-600 沒有領導資格的
-601~-800 幫不上忙的
-801~-1000 前途一片灰暗

林鄭而家係邊種

幫不上忙的